[突發] 韓國天團TWICE直播

有我女友彩

很正

有埋MC YOUTUBE

Mina bbg

The Once

點解Mina bb唔係放係正中間

彩瑛呢個髮色變好睇
再短D會更好

跟年齡排

短D想害我女友

One in a million!

魚勁令...

記者會完係咪有歌仔聽?

我T寶突然好能正式!

覺唔覺有啲似

有啲似 但都係好正 希望JYP造型師唔好再整估我彩

短啲更好

就你咩 公司話事

多腎好正式

Be as one!

孫彩瑛世界第一!

Mina有冇講過野

我南!

有Q&A!

我南出聲了